又有個13歲墮樓重傷不治

紅磡樂民新邨樂善樓，下午1時52分，街坊發現一名穿着校服的學童，昏迷倒卧在1樓簷篷，懷疑是高處墮下，於是報警。

救援人員到場，爬梯到簷篷位置，替傷者包紮急救，然後送院搶救，初步相信是一名年約14歲的男生。警方正調查學童身份及昏迷原因，稍後一名中年男子隨警員登上警車協助調查。

樂民新邨中學生 昏迷倒卧簷篷送院不治

香港人唔可以慣

屌又殺人 仲要咁細個

成日話呢啲係黑警做，咁其實香港除左黑警有咁既殺人能力之外，仲有無其它人可以做到呢？我指既係監控同毁滅證據既能力？

中國大陸嘅國安